有係師兄有酒店,地盤,裝修..炒散介紹下？

如題，想搵多少少錢，放假大假